工程撚入一入嚟 關於打樁

有冇C 兄識答呢堆關於打樁問題?🙏🙏

用中文讀

Cic

你理得人cic定u

小弟未讀過civil
但interview 要問打樁野..所以睇下有冇大神打救到小弟

中文唔識睇。。。已經好耐無見過中文答卷

係咪driven H pile

人肉打樁，日打夜打